上班台多唔多好似收規華咁高質既手足

愛國有咩問題？
放假時間好寶貴，收返少少錢都好正常

表揚緊佢

我愛國係出於真心
並唔係講金錢